至少要殺一個

準備好武器係身
至少要殺一個

收皮啦 日日係到開殺狗Post
咁撚勁又唔見你去殺 只係推人去死
日日係到洗埋啲無意義嘅殺狗Post 搞到殺狗就來好似派膠咁樣
見一個Block一個

係囉，又唔見樓主去殺

樓豬日日都殺人㗎啦，每日都用右手殺自己幾億子孫

發現每次一開殺狗po 就即刻有一兩個五毛出黎帶風向，令討論冇辦法發展落去

係
好快沉底

至少殺一個

殺死你

你你邊個 我想

廢柴，自己唔敢殺就咪叫人地去啦

有咩都唔公海討論 弱智？